試著不要說包圍狗竇，說到警署外圍靜坐

試著不要說包圍狗竇，說到警署外圍靜坐

無用上次天水圍都未開始圍 已經成堆防暴拉人 市民路經都拉 完全係濫暴